點解有人on9到走去做定期，每年賺個2%息..

買儲蓄保險都唔止4%
又係零風險

夠你用steam + paypal promotion刷錢on9?

儲蓄保險可以剩係1年? 甚至3個月?
識既就買美債啦..無風險3%

"零風險"既儲蓄保險會有4%回報？on9少陣啦

佢可能計埋所謂既紅利

儲蓄保險零風險，笑死人咩

追通脹

保證4厘定點先

多數係最高4厘

利申考左牌冇撈呢行

樓主有咩介紹？

儲蓄保一開始已經比人食左一筆

儲蓄保險先係最on9. 此post完

點解有人戇鳩到呃steam錢,最後俾人鎖埋account?

咁你肯唔肯同我簽份合約保證比到我4 厘

ML 戶口而家2.275%喇

保證四厘就唔會有人買美債啦

就算有
佢都要鎖住筆資金五年以上唔比你攞

支那幣定期唔止兩厘

泰禾人壽嘅泰尊寶儲蓄保障計劃的確有保證4%
理論上等遲啲成立左policyholder protection fund之後係會冇risk

即時轉得返現金?

我就係知無先咁問

話人on9但自己仲on9係咩玩法？